HKU學生應該發起行動抗議張翔奶共！

我係HKU其中一名學生
近日張翔既言論係咁多名大學校長入面立場最強硬 直接用「譴責」「破壞性行動」等字眼
自從張翔上場之後 從來都無見過佢支持學生抗爭 或者真心有呼籲學生小心安全
佢只係中共云云傀儡中其中一個
所以佢先安安穩穩坐到校長呢個位 無風無浪
而馬斐森呢啲比較中立既就頂唔順政治壓力而離開

喺呢件事上起碼我見到其他校長係真心為學生
史維就算譴責暴力都會話要探討個起因
莫非我地見到自己個傀儡校長奶曬中共鞋底就咩都唔做？

我暫時諗到可以喺campus黑衣靜默遊行
甚至喺happy park靜坐抗議
大巴大巴車落張翔到
我地HKU不嬲社運都行得好前 咁既校長我地真係要呑聲忍氣？
依家出面個個都話我地港大紅底 又話中共滲透
我地要let them hear our voice

應該要搞黑衣靜默遊行/靜坐
咪搞咁多野啦on9

push

kong u 仔係時候做返d野

推

張翔正一奶共狗
我地一齊大巴車落佢到

push

集體上撈屎十樓

係！無理由咁撚樣都唔屌張翔老母閪
睇佢奶鞋底奶得咁爽吖嗱

舊生都想參與
見到呢個垃圾校長想整臭kong u個名真係嘔心
當年班大學校長起碼肯去龍和道見班學生

要煲大佢美國既身份，食美國既優質博士資源、土壤，但番黎香港搞搞陣

見到張翔啲口吻都覺得好嘔心
完完全全只係感覺到佢係政治工具
視學生如糞土

港大學生會仲唔做野?

港大想keep住一大要做返啲嘢，呢排科大上緊嚟。

睇返前少少，10號波停唔停課港大已經柒出國際

alumni lm

呢位巴打就有吉屎

衣家靜坐無用，人地照係office 涼冷氣，繼續出糧

無錯勾結外國勢力 仲奶共奶得咁開心

你一日唔趕走李國章都係搵第2個張翔

呢個校長真係影衰晒港大

有網上聯署簽緊

大家簽咗聯署未

依家個個都話科大先係一大
俾張翔丟曬我地建立咗咁耐既reputation
呢啖氣大家呑得落咩

上一任馬斐森去到後期都頂唔住
要跪低

呢條支那狗整臭HKU個名

其實作為香港第一學府又係孫中山母校,你地真真心自甘墮落?
香港大學既高層雖然已經滲透得七七八八,但作為港大同生既你地重有能力權力去做番啲野去抗衡,香港大學係其中一間全球最自由既學府,繼續咁落去真係玩完

港大校友關注組有個聯署。去開心公園坐好，成巴車埋佢度。

有次去pp間超市見到佢

簽咗不如集思廣益點搞大佢
索性衝上knowles遞信？

最唔忿氣係呢條支那狗上位無幾耐就爭住奶鞋底
丟曬我地個架

完全同意
點解淨係發個聲明就當係已經收工？

光復港大！

Push ！

九月一開sem我即刻同你玩大佢

垃圾校長

還我peter仔

但同佢玩最好玩和理非。上knowles 得lift, 冇咩好影。開心公園最好，係上都係上佢校長居所，行車路，然後一人痴封信響佢門口，默企。用人數壓死佢。

唔好俾張翔有籍口去革除我地任何一個學生
贊成同佢玩和理非 淨係靜坐落佢面都夠做

想問下現任學生會係咩料

早幾年已經俾人滲透曬，咩陳一諤，咩李子樹，學生會主席最後番上大陸做狗官，垃圾到

arm

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院 唔好凶我

五大訴求

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

四、徹底追究警隊濫權情況

五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

push!

圍校長office我肯呀 預埋我

aggar
發起埋舊生響應

最好拉到佢落台

我地同佢打和理非
唔好好似浸大單野咁比位佢入先係上策
最好黑衣行campus 唔會有痛腳比佢捉

[港大聯署] 致香港大學校長張翔之公開信

建議打和理非戰
浸大件事係好好既歷史教訓
我地唔送頭 唔要送學位 最好係campus遊行keep住流動
行路吹得我地漲咩

HKU 而家冇校長，得返黨委書記

舊生去low屎圍書記office仲好，唔怕畀佢踢出校

突然覺得hku好撚可憐

突然覺得hku比其他u 好似差d咁

Alumni，係你地出場既時候
自問我在學仲有包袱，但你地無
一齊大巴車落張翔到

Kong U 舊生表示想參與

我覺得張翔簡直係HKU之恥
依家個個都話HKU都奶共

KongU校長仲廢過段生

叫埋咁多間Hall嘅舊生上去會一會佢

真心hku 以前唔係咁 宜家好似一d公信力都無 形象變奶共

好需要你地！你地要打勇武戰線
而students就打和理非兩條戰線一齊屌佢老母閪

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

其實不嬲我地都出好多義士
真係今年張翔既言論比人上綱上線搞到變左奶共

Kong U仔再唔做野就失藍血人之位架喇
加油呀

無錯 我地係happy park日曬雨淋 佢就嘆住冷氣理撚得你

雖然我唔係kongU
但不得不說 幾年前社運 高教界港大真係行得最前
尤其國教 佔中個期既學生會 真係大將之風
希望你地在讀又好 畢左業又好 可以比啲noise
比人睇到你地港大既立場同風骨

真係慘過食屎 張翔啲屎要由我地執

只能說一句hku 加油

同意 無可能比條大陸佬出黎吠完一輪仲可以無風無浪

利申校友

咩港大唔停課噏乜撚

宜家真係差左領袖帶領 以前SU真係好有風範
講真 憑我一人之力真係好難搞
集思廣益點樣進行呢件事

Alumni支持

衰在 人地唔知hku 有輸出

外人唔識個d hku不如科大咁

利申 唔係分化

如果我開個telegram group
比大家有興趣搞既一齊入去討論 大家點睇
我地都可以無領袖 想join就join
只係要揾人搞文宣

我無野講

政府一手造成
想做低港大
安排李國章條賤人掌權

大家都執緊香港膠官廢老既屎 大家加油

大家最熟既就係梁天琦之後已經無

上手馬斐森都係打份工咁

港大校長張翔譴責破壞性行動 陳祖為怒斥聲明無用 只適合由政府發表

咁都好睇得出政府有出手

同中央任命特首一樣

hku係宜家香港社會縮影

我就係覺得奇怪
講d咁既野都無學生做野!?
做咩鳩

愧對梁天琦

你肯搞我肯去
Alumni

我覺得佢私底下可能都已經推左好多政治任務
港大校長呢個位唔好做
唔係要幫佢洗白 但張翔條奶共狗奶到咁出面我真係前所未見

如果有 我都會返黎參加

科大呢期厲害過中大港大

14年港大學生會都好勇猛架 放心大家唔會分化 知道各大學同學仔都有出力

不過大家都想Kong U踢走大陸佬

天琦同出臉義士都係港大612通識老師都係 請支持他們

大學作為民主先驅係香港有真普選之前
係咪應該推動每個學生一人一票選個校長先?

支持呀

我不才真係要聚沙成塔
所以我先上黎問大家邊個有興趣
我地唔需要領袖 但係當然細節真係需要傾

Push!

科大舊生表示同意港大生收佢皮
大學校生係應該保護學生爭取自由

畢左業但想diu 9佢可以點做

我相信全港大部分正常智商有學識既大學生都會支持我地收張翔皮

Kongu仔做野啦，就變中國香港學

呢條奶共校長未上任已經現形
罪魁禍首都係李國章同仆街政府
李國章唔止奶共，不嬲仲好憎kong u
點解要搞臭母校個名

你仲讀緊書定點？
其實我地畢左業返工真係冇乜心力
一定要係學生召集

推呀屌

有無諗過集合班有同樣諗法既alumni 直接衝上撈士？
你地無包袱絶對可以玩激啲

再唔做就比UST放到車尾燈都無，加油！！！！

今屆學生會斷莊 比我感覺係依家班學生見到以往學生會係大專界企得太前 面對緊好多後果 所以唔敢上莊 自己滅自己聲

好驚以後學生會一係染紅一係繼續斷莊

師弟妹爭氣呀 自己kongu自己救

搵埋其他大學朋友幫手

多啲人好d

你留tg

KU 就黎比科大爬頭

讀緊書
學生召集一定有risk唔係話要推個波落你地到，但呢個都係點解su咁縮骨既原因
浸大事件真係令我地見識到
只要同校長對著幹真係可以學位都保唔住
基本上在學既人 包括su 都會有包袱

不割蓆不譴責不篤灰

要開始砌啲details出黎
同埋樓主可以擺上goop 我地唔需要大台
但係都要有時間地點

唔係嘅話就得個講字
一定快啲有details 支持！

發起勇武行動

搞返眾籌可唔可行？
我諗好多校友都有財力可以支持
落蘋果頭版？

hkuspace屌打

一於call埋其他u嘅扮kongu仔 塞爆佢老母

Push 我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

無錯，時間地點一定有，之後可以揾人做文宣
我依家試下擺上goop先

大家唔好亂搵前途較飛
我意思係和理非靜坐行動冇乜用

佢係共嘅一部分啦，唔使奶

alumni留名

師姐表示支持

我地D死老鬼一定會盡幫

睇佢個樣就覺得佢係“同志”

快! 一定要踢走條支那狗

我地啲老鬼一定會幫

本身就大陸人，何來奶共

咁眾籌上蘋果頭版點睇？

utterly useless

讀左3年幾HKU
第一次見有本校教授咁評價校長既野

非常認同

登頭版 譴責條契弟
自己Kong U自己救

一定要俾壓力佢，等佢知校長唔易做
特別係媚共校長

搵唔到其他link, 01頂住先：

八大校長得佢用「譴責」，紅底真係無得假

Push!!

人地今屆su好打好多 你又無得直接咁比
無組織動員真係萬事起頭難

碌到page6都無idea
不如一人gen一個idea啦

我先
將全個campus每一道墻都貼滿抗議海報

係, 支持HKU要爭氣
唔好畀UST搶風頭

利申: 浸中舊生, 好想屌柒錢大康

HKU校友上到Knowles一定要表現得有風骨

我建議用孫中山嘅生平黎做開場白

老鬼表示支持

行為藝術有鬼用咩
搵佢啲paper 有冇做假、捉佢有冇plagiarism 最有效

你講上手定張翔推政治任務先

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

Hi 各位 我goop開咗討論post
大家可以上去傾

hku student lm

民主牆個張已經幾有noise，全campus一定好壯觀

Pish 支持

agger 我無嘢講

連hku都保唔住
其他u淪陷只係時間問題

香港人加油學生們辛苦你哋 加油

好彩上年枝垃圾SU紅底莊選唔到,唔係既話真係8-1大專聯

有

吓
兩者有乜鳩關係？

有無goop，直接入hku talk
要hku email verify
唔想開telegram比非hku人騎劫

真心號召hkuers

未簽快啲簽

同路人，入goop傾我地唔要大台唔要領袖，我地每個都係領袖

任何和理非活動都冇人反對架啦
但我想問，港大學生會呢？
屌9佢地做多小小啦
我畢左業幾年，由我讀緊果陣都唔覺佢地有咩作為

但privacy好唔好 怕比周

Goop唔會見到名，總之堅持
唔好暴露自己身分，唔好達自己朵

屌罅性，一搵呢件支那佬已經要反啦

kongu仔

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

hku人留名想join

今年斷咗
出來選嗰個紅底到乜咁
個個都投against

佢之前有啲research一早已有爭議性
依家仲要咁出statement
佢真係有做到格物明德？？

逼爆Knowles 10樓

赤大校長冇啲風骨，我屌你老母
一大已grad表示支持

telegram 定 goop?

張翔留下負皮

廢物缺德就有做到

直接email reply all 討論啦

斷咗莊啦你老味

舊生
推！

其實老實就telegram介面好用啲
但我地確保唔到入telegram group既係咪HKU

佔領kb 10樓啦

反觀成日被恥笑嘅太空仔：

港大附屬學院校長陳龍生：欣賞學生真誠 尊重你們選擇

Email同telegram其實差唔多
用email傾我地都唔可以直接用hku email，太risky
最後咪又係個個求其開個email傾
同telegram無分別，都係verify唔到身分

Goop好啲

衝or和理非都可以 視乎到時情況升級

Agger，但goop個post點解無人傾

同埋可以去 薄扶林大學討論區嗰度放底條link
等多啲hku嘅學生都知有呢件事

因為少用goop

但啲老鬼都會去果邊follow up?

Hi HKU人，我開咗post喺goop傾行動細節
Goop係身分保密既平台，同埋需要hku email認證
保障會比telegram更高
請大家移一移玉步到goop

成個hku talk都好靜

已經爛向左走向右走左grade好耐 一於圍佢老母!

有冇link?

要比啲奶共狗知道
呢度係香港
唔撚係中國呀

但我唔知佢地仲有無hku email入goop
可能要我地傾咗細節先 再pass 比佢地

我student都想勇武啊 屌佢老母

係
傾咗細節先
再spread開叫人去

No 應該大讃特讚
讚到佢係學術界成為過街老鼠

Push

隱形衣好成功

巴打有冇興趣開tg group傾行動?

放心港大校長廢極都有2個學生令港大加爆分
梁天琦 梁繼平

我冇野講

根本就係支嚟

Kong U alumni表示支持！順便send吓信去美國陳述吓有美籍校長阻礙學生追求民主自由都好喎

支持

Hku唔做野 唔通等中國大學出手咩

都係好主意以後佢啲research無人睇

冇辦法, 港大su 成個評議會同學生會根本冇, 反送中港大學生會唔係冇參與, 但始終因為欠缺一個正式嘅cabinet, 內部協調同埋動員方面出現咗問題

利申：小弟在council沒有任何地位和直接聯繫，純粹在抗爭過程中自己觀察

支持頭版

呢個可以問下校友嗰邊？
之前都有搞過

一早就要, 垃圾校長

我要搵律師

支持！

點解無su但所有faculty soc ev唔識聯合出聲明？

大專院校就應該各自遍地開花
大家推翻自己組織/學校嘅非民選權力
應該都好有象徵意義
而且由下至上咁推 話唔定好有用呢
幾時一齊推個校長落台
利申 hku學生

有罐頭文唔用走去譴貴

校長話呼籲各方展開積極對話，機會嚟啦！校長聯絡方式如下：
電話：2589-2100
電郵：president@hku.hk

千祈唔好玩電話同埋email，理性表達意見，謝謝同學合作！

Open letter to 垃圾張翔 有啦

其實應該推到李國章仆街先
呢條撚屌先係幕後黑手

G持！

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

大家出黎啦！

HKU巴打 做嘢

暫時我覺得黑衣遊行係比較可取，比較fluid而且行路絶對唔會比條奶共狗有位入
最緊要一定，一定，一定要戴口罩，唔好帶UID
如果我地傾日期時間路線，最好係weekend等alumni返黎join，大家點睇？
傾好其實可以幫識文宣既幫手，貼滿campus

who

大家點睇

黑衣遊行make唔到noise
校長睇報紙 哦一聲 半秒都無
之後繼續奶共

視乎現場情況升級

HKUer 表示支持，只要你搞得出，實有人！
你有無諗住聯絡學生會或者評議會？

我同個council入面既朋友講左

嗱，黑衣遊行完之後大家有咩後續我就唔知喇
但本人絶不鼓勵暴力行為
強烈建議大家行完和平散去

名似國人 香港人好少改一個字名

weekend條友喺唔喺knowles先
可以去撚左深圳揼骨

佢有無咩回應，有無咩佢可以幫到手？

我會去 仲會叫埋身邊嘅朋友去
利申：alumni

應該要和理非 唔好搶fo
但有啲創意少少make到noise更好

頂，唔會知條友schedule㗎

利申:
黑衣遊行完之後大家有咩後續我就唔知喇
但本人絶不鼓勵暴力行為
強烈建議大家行完和平散去

佢未reply 我話就算su唔call行動都希望可以back up學生自發既行動

先不論正唔正確
正如pp魔法陣
noise仲大過法律界靜默遊行
皆因遊行太普遍太normal

利伸：alumni

全部著住張翔校長研製既隱形衣？向佢致敬

knowles交功課行動

咁幫手gen idea啦
一個二個話無創意又唔gen

唔會上莊做多年咩

ok

屌okay喎呢個，全部集體唔知knowles assignment box喺邊十樓彈出又彈入

有冇HKU人收到一個大陸西懶醒reply寸返發起聯署者個封email

各位archi人要交模型功課

我地一大學生好勤力㗎暑假都要交功課

唔好打ping pung啦 作為校友有咩行動我一定出錢出力支持 但在學嘅學生仲讀緊 直接受緊個張翔嘅管治 由你哋發起最名正言順 出師有名

唔係要你本人發起 係我相信成個HKU咁大 唔會無一群有風骨嘅在學學生肯做帶頭人 我信HKU學生嘅質素 話哂都百年老店個計劃出咗嚟自然就星星之火 可以燎原 實有人響應

Push
光復港大!

可以坐埋knowles停車場等佢出唔到車

同時做幾樣野
1. 已經有open letter,大家要用最短時間拎最多簽名
2. 睇下登報得唔得
3. 全校貼poster
4. 校園遊行加靜坐
5. 答問會（講定時間比佢知，逼佢出尼回應）

但要和理非
浸大係好例子

校友幫推
加油

個人暫時諗到:
1. knowles交功課行動
2.knowles停車場靜坐

睇拼音就知啦
美藉華人

Happy park 靜坐

呢個得
Poster文宣
遊行靜坐
唔暴力但要逼佢回應

名牌大學咁多年嘅社運基地

屌封嘢好串好on9
係咪Nds來
好串

威啦傾inside joke
Post嚟睇下ok?

串過馬撚，我教書都冇噉撚串

咁不滿死返去讀北大啦

有無人可以幫手整poster？
因為其實得好少人知

佢好似改作文咁
一睇我以為係prof打

我都set咗只收部分mail
所以無收到呢封

條友好撚危險 千人計劃=間諜計劃

"他曾在留學美國時獲當地政府信任，進入美國國防部科研中心及國家級實驗中心工作，但港媒發現，張翔自2012年回國擔任南京大學校長人才工作顧問，今年年初張翔更獲北京市委轄下國企「中關村發展集團」委任為「海外戰略學家」"

Local要爭氣
唔好輸畀佢地
香港係我地架

HKU jai喎

今年果個署理內閣黎嫁咋
紅底SU無人組莊去撼
變相選唔到就斷莊
所以今年HKU係好多位上面都好似消失左咁

不幸中大幸

紅底莊打non local牌
但係local佔大比例人數
仲要係一人一票去選
真心一句邊有可能嬴

眼見住往年都無去投既人都走左去投
跟住食飯都笑鳩紅底莊個chairperson
串撚到係答問會講haters gonna hate
最後幾乎所有人都係10倍既票數反對下落選

下屆真係死都死支庄出嚟，呢個時勢真係有庄好辦事，撐住呀Kong U

SU吃力不討好

藍血睬你都傻
中產疊埋心水移民出去
基層果班努力讀書

唯有寄望下年有啲人對香港同港大未死心咁囉
不過李國章張翔盧寵茂啲親中高層一定會係咁俾壓力
到時就有機會睇到校長譴責，SU支持既奇境

期待來年fm啦

選SU咪搞FM啦
陣間俾人仙咪又係攞黎搞

講真 上港大su 你唔俾老鬼仙一輪先出去 你就俾校內班撚屌高層同共產黨幫你升仙 所以先相對冇乜fm上姐

我指練定fmbb做青訓呀
每年練定下年上嘅長上長有

呢種on9文化想搞都唔想搞啦
利申:有諗過撼SU,但毒撚唔識人算鳩數

睇你點理解 我冇上su 但事實係你如果連入面嘅人都satisfy唔到真係好難撼出面 大莊同其他fac/hall唔同 的確都係有班傻鳩為仙而仙 但都會有人會屌返呢班人轉頭 仙係on9與否 好離地講真係視乎講嘅人咩心態

如果早日認清唔適合喺體制遊戲到玩 我地都係街頭上見

大家不如focus返針對張翔行動既討論…?

依家要定個日期加有咩確實行動同埋我地既訴求,之後文宣出poster谷

蘋果頭版！
要話比香港人知校長不代表HKU人！

我地HKU老鬼一千幾百尤如垃圾

I’ve nothing to say

港大仔快手簽啦
推到學生會出聲

港大不嬲奶共
利申:alumni

不如傾返個靜坐嘅details？

其實通常上su莊，約上莊mock cam係自己約，你可以就咁上。至於公開campaign，理應要出現丫，所以無位可以避。

利申港大alumni
大陸北方狗Zhang xiang 做校長簡直係恥辱

可憐國父孫中山！
佢個銅像都因為Zhang xiang條北佬做校長而流淚

同意

真係唔知原來有個咁既app
即刻開

俾隻大陸狗做校長
真係覺得好羞恥

你可以諗下高層點樣明玩鳩你 你又谷住道氣唔爆得出黎 又唔識點應對
如果連學生既仙都覺得好受氣 咁你真係唔洗諗上莊
有時尊嚴係要放低一陣 好過出到去比人玩又唔識反應

真？

不如一齊傾翻個details

goop個app comments唔到

android 機comment唔到
如果要做就post埋學苑同campus TV page，識hall莊嘅就喺hall宣傳

咁我哋仲用goop?

提提大家
香港聯簽上線啦

大家簽咗聯署未

我試咗
逼住用fb登入
再用email驗證入hku group

一係就麻煩啲
整咗個tg gp先
goop攞嚟驗證hku email
再cap入到goop嘅證明俾tg gp admin

咁不如tg admin send個verify email去俾果啲申請入grp嘅人

咁個tg admin一揚咗就攬炒...

咁就照你所講開

文化大革命

屌呢隻垃圾存在只為奶共

Alumni 表示支持

推
簽左啦，快D簽

到底港大SU 在做什麼？學生校友而家自發起來建立港大統一戰線，打倒敵人仲實際

舊生表示支持 hku 要做返d 野

舊生表示支持
有咩幫到手嘅開聲各位師弟妹加油

科大做得咁好，我地唔可以落後，港大同學校友站起來

kong U仔唔做返啲嘢真係俾人笑到面都黃
起碼話俾人聽你哋唔同意佢講嘅嘢先

0950 香港大學站兩狗專查黑衫

屌啲狗又搞事

我覺得好奇怪，明明SU一早出咗聲明屌柒張翔，蘋果都報埋，點解有啲人講到SU「咩都唔做」「連講我地唔同意都冇」咁

依家有新grp

新group!!!!!
［goop用唔到］HKU學生應該發起行動抗議張翔奶共

提提大家
香港聯簽上線啦

大家簽咗聯署未 依家開左grp la
快啲聯絡admin入grp

puah

人民日報海外版發文 批中英聯合聲明無賦予英方權利監督一國兩制

講到咁點夠你玩

Mathieson 沙宣果單野HKU人都屌鳩佢話佢唔幫學生架, 你果陣未入HKU? 真心覺得佢中立?

言歸正傳, 張翔嘅statement根本冇了解過香港發生緊咩事, 返去開心公園圍下KKL叫佢了解下成件事先出聲好過亂咁出黎柒, 影衰晒HKU應該有嘅骨氣

利申, 唔覺得Mathieson當日有做錯啲咩, 甚至傘運時同中大校長一齊做左場好戲, overall算係一個唔錯嘅校長

唔好意思睇唔到
咁大家去呢個telegram group啦

唔好意思騎劫咗樓主

hkuer

唔緊要！我都係依家先見goop原來有bug

［goop用唔到］HKU學生應該發起行動抗議張翔奶共

Grad左表示推post

唔好圍大學道一號，外面就係車路好危險

PM就食屎啦 mob rule

做野啦

集中推
整合所有HKU行動post！

PUSH!
撐你！